應屆DSE🐔 想搵工

考完之後好多錢要洗 想儲番啲彈藥

想要高人工
星期1-5都番得
諗住番 678月

有無巴打有好介紹

炒散

你想要人工高

但你有乜資格去拎高人工？

仲要學人揀返五日？

你訓醒未呀小學雞

咁都有得屌

你又知人地讀完中學所謂既高人工係幾多？

樓主話可以返1-5 分分鐘淨係返一日都得架

你唔攞黎講？定係你理解能力差啊？

先入為主仲要鬧人，邊個未訓醒啊？

早抖啦啊叔

Btw 你老幾啊？你有乜資格屌人啊？

條友出晒名on9架
你唔洗理佢

搵D UNIQLO, 允記呢D SALES啦...有眼耳口鼻都會請..
短則2-3星期辭職都有
40-55蚊一個鐘..算係咁架啦